有冇人仲著緊短褲？

不推文

有呀 短T + 外套
真係岩岩好喎 最多加多件

好壯

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！

直接簿衛衣算

虧到腳震

熱到出汗

以前畀人話係西伯利亞人

今年虧到屋企著短褲病撚咗

綿褸 跟我沒可能合襯 才顯出我身份

有 日頭完全唔覺凍 但夜晚着就唔掂

風起了